葵芳人 大家唔好走！

一走就唔夠人 一個不能少！！
唔可以再有人比狗拉！！

嚟緊幫手
推到黑警死全家